好想戒賭

對唔住，我真係好想戒賭
我覺得令屋企人己經好失望
覺得自己好冇用
差出面成百個
有冇人有戒賭既手機wallpaper
可以比我提醒下自己

如果可以
可唔可以有提醒慳錢的wallpaper
比我得閒轉下

施主有圖 我一定廣為傳播 做福萬民
功德無量

百個好小姐

你得21歲差人百個，吹大d

真 公司d同事係咁叫我去賭

都已經輸左咁多
點做都冇用啦
唔洗理

一隻牌都0.5 比人三炒左幾鋪

我好想改

人地叫你食屎你唔去食屎？

我真係估唔到個個都同花順 四條
諗住最多輸小小...

去狗會做電話投注 包你戒到
（幫客買過百萬蚊飛嚇到唔敢賭

係咁比人四炒

要打直先做到wallpaper

賭命

黎緊世界盃唔係唔賭呀 訓身啦重諗

通常一開始係以為只係輸小小
之後就想繼續賭, 希望win
點知就愈賭愈輸....

咁你依加仲想唔想戒呀?

贏左錢咪可以用黎還債囉

賭一次
針吉春袋一下
2次吉2下
3次吉雞頭一下
我諗3次之內應該戒到
提醒你
支針記得消毒